(無知)如果今次嘅肺炎再搭上非洲豬瘟

如題我係無知，咁樣個病毒係咪會變種？定還是當分開？如果溝埋一齊係咪會更加無得醫？。？

嗯...應該變種 叫非洲豬瘟患支拿肺炎

豬流感早已開咗line

問題係會唔會變種

豬瘟七日就拜拜㗎啦喎

支那豬瘟

上次都幾大鑊吓，你咪話。不過喺有特敏福可以控制到減輕症狀同死亡率。重記得啲支人又落嚟大批掃上去賣嘅情況。什麽一千蚊一盒之類

補一嘢，我講豬流感。

我熟呀炒到$4/5千一盒都有

哇。原来後期玩到咁嘅價。屌佢又喺多撚得啲支人。

因為之前幫人買過
其實本身2/3百一盒，佢哋買到斷市，跟住之後就要國外訂已經要千幾蚊盒，跟住就連國外貨都訂到清